你地覺得熊貓網會唔會有接班人？

站長講到明有興趣接手既會教

但辛苦既同時又可能無錢賺

仲要分分鐘比人拉

要求連仔出手

要睇埋當地法律 好難搞
呢半年好backup晒想回味既野

難d
歐盟又管咁多
美國又fbi
冇咩地方可以

難 成60TB要backup

donator係2012 13年個陣 gold star係100美金 先0.7bitcoin 大把人玩隻webgame充bitcoin俾站長
btw我有玩

又有幫佢分擔server流量，掛H@H，要掛仲要同站長申請
btw我有掛

你話tenboro就算唔搞工口漫網站，出去做生意，就算投資炒樓又好，又唔洗俾fbi EU拉，手上咁撚多bitcoin做咩唔退

2013年有百幾個貓娘 1000usd 差唔多10粒bitcoin

話tenboro冇錢就真係太睇小佢

利申:自己係2010入站 2012開始玩ehentai web game，用哂積分黎打eh RPG都唔download嘅傻仔
以前掛H@H時有同站長吹過水，PM個隻不過

tenboro如果想搞，以佢身家繼續做唔難

Ehentai有一位香港人op，負責管理gallery

12年係k島見過

varst大 （如果我冇記得佢個id串法）

V大如果你係連登見到呢個post，麻煩上黎解釋下咩情況

香港友V大，冇acc借acc上黎講又好，希望我可以召喚到你

我以前叫173，係台灣大陸eh web game討論區都見過你